$1000 兩個人食生日飯有咩推薦？

同囡 性價比高最好

wooloowooloo呢間點睇？

M記生日party
有女溝有獎抽

同女朋友食

灣仔個間okay

一係就penthouse

睇下先 thanks bro

原來都千4 好貴